上堂聞到有人放臭屁可以點應對

唔敢問隔離位 驚就係佢放

扮唔知囉

大力吸

臭到好似啲渠味

陰啲陰啲咁放

你班仆街食咁雜做咩

吸晒佢咪冇

瀨屎

無限架喎

唔屙屎
利申靚女